[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (208)

HI

馬拉加盤、2/2.5s、2.5/3s、即場16.5 17.5 cashed
即場10.5s

岩岩開錯左個去吹水台

唔聲唔聲

柏林聯[-0.5/-1]
雷恩[0]
森多利亞[-0.5/-1]
基亞帕斯美洲虎[0/-0.5]
國際米蘭 2.5 大

車路士[-1/-1.5]
阿積士[-1.5/-2]
士砵亭[-1]
禾夫斯堡 2.5 大
博維斯塔 2.5 細

支持就幫手reg

slow

ALL IN與狗不得內進

屌你老母有冇咁多下盤

妮料💙
悉尼
阿德
布倫
皇蘇
基路
貝迪
馬拉
柏林

請多多支持小妹新戲Jackie

貧巴

柏林聯

柏林1：0

羅馬會入多粒食全格

羅馬整多粒ok?

柏林1:0

柏林聯 1-0 比勒費爾德
罰球直入

Roma

2.5細~(

跟左貧巴

柏林

求下大家唔好gel

條友唔慶祝

俾多5c romj

力屌羅馬角大

已成你忠粉

聖保呢😳

我講緊馬拉果場 冇gel柏林

有無人想睇我追債仔還錢
爭人咁多數仲賭得咁揚
知定既就私底搵我還錢

維拉
半和
高水2.5細
羅馬2.5細

羅馬入波呀

支持海馬蛇

想睇

柏林
Easy cashed

想g

ALL IN出黎啦

8553 12-02-2017
18:44 主客和 星期日 2 維拉利爾 (主) 對 馬拉加 (客)
客 @ 4.85 $310

$310.00

jump

又係你呀

些些

買唔買車仔?

呢位手足真係未見過你贏錢 介唔介意講下下場買咩

All in bb

屌你老母 開唔到你賠？

唔好gel

2016年6月20號借俾你架
我知你係度架

roma 刷角
roma 刷角
roma 刷角
roma 刷角

場場都買

佢報憂不報喜

開名啦

撕飛啦

g持

小學雞 翻老母個閪啦！

首先 想問點解會借錢比人賭

崩牙狗

Poli

點會

Sor囉 遲d還ok?

西迪入未
羅馬入未

河馬

OK ALL IN入黎比人追債

俾人發現要報驚

我買左fg都唔cashed得

如果受讓就買左了

好想快D同你地踢波

羅馬比多4c

28' 入球！ 聖保利 的 Kyoung-Rok Choi 射門入網, 主隊以比數 1-0 領先。

羅馬停c啦好嗎

羅馬入波，川迪快手贏波啦

我係睇唔過眼周街債仲賭

係咁落飛

5賭邊有錢還...

Who ar

飛到波到系列

羅馬唔刷了

咁耐仲未還
上次見你追完以為佢還左

最後好似一跌跌左差唔多成0.1

羅馬快入

Roma入多球啦

打鋪機就話有新po了

特雷斯反cup plz

係咪我知果個? 定係第2個?

上次係另一個呀清 上次個個還左了

依個比個個更久了

個場爛成咁 地獄主場

新人留名

下次踢斷你隻腳

買咗維拉同赫斯單頭盤，希望第二注唔洗輸。

Bin個想g

羅馬快手入多粒啦

斷左右腳了 唔好踢斷埋左腳啦

羅馬入波啦屌你

Goalllll roma2-0

羅馬終於goal

羅馬

roma goall

一講即入

Goal 羅馬

差你炸川迪，贏啦好嗎

羅馬終於正氣

羅馬好波

赫斯.. 8MIN 2C.. 35MIN 2C. 我屌你老母呀

正氣馬

入完就打邊爐 thx

仲有一關，買咩好

蘇假開得即角都閪

roma 刷角

唔好只係入波

依2日深盤好多都嬴 除左澳假

[19]克羅托內 0-2 羅馬[3]

中左會派100

以後有馬字都唔買

支持開名

LM

羅馬比多幾c啦 買左8.5 9.5

要留了

羅馬正氣

般尼

羅馬兩隊攰啦 唔好再踢啦

克羅追和啦 屌你老母

荷甲俾多球啦

Hea仔 欠債不還

屌女屌到腳斷

車仔

西流個主埸真係好邪

me

希杭[+0.5/+1] 好吸引
不過尋日推夠收手了

做乜姐你

roma 刷角呀

柏林入多球全格

有難度喎

荷假半2全2

Fat gear

睇好車仔，但讓太深，想買國米，有無同路

差我100K幾時還...

Me

特羅唔洗你贏，追和已經錫哂你

燒左比你了

聖保利1-2完派300

嬴埋就差唔多頒得獎啦

同路？集氣

Lm

lm

直接派我啦

買幾大先派到300呀

5好甘...

Let's go克羅地亞

不要再說了 隻腳仲未屈到100度

國米冇哂得分點 買細波好分

西迪試下贏啦好嗎

羅馬有角未

克羅求你入一球先

10$

川迪絕殺對面Ok?

Pls

賤迪絕殺啦

支持

不要

車仔戈場大家點買

咪呀

國米緊係角大

主場惡過狗！

柏林聯1-1

柏林1:1

入一球啦克羅

柏林贏番plz

jump

莫B

FT
1:1
跳了

柏林大船

留名

羅馬似仲有一球

開唔到大我就要死了...

海馬B

屌，邊個gel柏林聯

史特加1:0

般尼撐嗎？

要LM

goal

大船又出事

柏林個龍 唔想又走盤

快手3-1

羅馬is 垃圾

史雲斯 對 李斯特城
兩隊都.....

agger

無得走盤

撐U但我不買

跳了

點有得走盤

克羅角細清泉

精英隊執返半格

車上盤角大
我係到掙扎緊

羅馬7.5b都要針

屌你呀

絕佢老味

克羅入啦 你老母

我撐

角大

柏林聯入佢老母

柏林我求你了

馬會開平手盤 FT 好撚多和波

山度士goal

我知道 哭是沒有用的

車角大定上盤好？

尋日 貝迪斯 貓叫

車一作客D角少到仆街

#22下盤真係好靚仔

比垃圾你執

反車大聯盟！

7.5 細奇蹟頂到 差D俾人補撚到爆

柏林聯全格 2個 100

你都好靚仔

屌你老母

敵人的敵人就是朋友

屌 又撚ME

我

車盤升左

阿積士10.5角大有冇同路

愛你都黎唔切

8.5s

怕左車

屌你老母，出少句聲洗撚死咩
都on撚9

般尼主力傷哂WO

佢好似GEL親都收蚊

最後忠告
唔好買上盤

全日重心！！！！！

雷斯乜事都冇

睇

車迷子

搬泥2.5/3球大

越回越愛

頭嗰兩下12碼

柏兩球特一球plz

唔敢要

車仔半客有無同路

渣ga

Allin與狗與支那仔不得內進

冇金章

邊個G那仔

肥仔 呢次撐你

留

今次唔係你死就係我贏了

5想買又無野買

你快D 死啦

希望搬泥主場真係惡過狗

點都你先

頭先好似睇過有人話維拉主場惡過狗....

王者車

柏林入plz

21 J. Hart
24 E. Moretti
29 L. De Silvestri
93 Arlind Ajeti
23 A. Barreca
22 J. Obi
15 M. Benassi
25 S. Lukić
10 A. Ljajić
14 Iago Falqué
9 A. Belotti

柏林聯全格我被派2個100

山度屎

一陣9.5入黎屌下角

一齊屌

屌佢

車 1:0

OK

Goal

車1 0

車仔unstoppable

GOAL~~~

仲諗住等多陣入搬泥ng

車goalll

我轟

轟呀

車好癲

但我車已經入左

般尼主場會反cup

靚呀 柏圖

車仔 好正氣

屌你老母 有無咁撚快就輸呀？般尼

柏度>>>>>金章

3/3.5細即入返注

柏聯史得各入多粒

柏圖

但小小回飛

般尼對攻

車咁早入把撚 點屌角ar

咁大雨 勁呀

超易比人打反擊

死得仲快

貧巴 阿特點睇？

Anderlecht
0 - 1
Zulte-Waregem

唔太肯定
似不敗, 有機和

角大gg

柏林聯去呀

8.5上船了

夏神係咁比人侵犯

柏林快啲入 冇心情睇車仔

好似英超最多(上兩年)

講左車一作客少角到仆街

般尼刷啦屌你老母 唔刷點追和呀死on9

8556 12-02-2017
20:28 讓球 星期日 5 聖保利 (主) 對 特雷斯登 (客)
主 [0] @ 1.85 $2000

$2,000.00

gelgel

st paul

柏林入未

柏林 史特

派我

安德烈治反cup

柏林可唔可以cup fuck the germans

史特 柏入一球

有位大哥3x1角大叫糊

2:1

Berlin seems goal

欠史特

柏林goalllll

車仔 8.5s

咪撚gel
好多人買咗

好波 柏林

柏林俾我全格

整多粒全格

柏林好波 整多粒！

賤種

呢句真

岩啊

hearts求下你快d入

唔好gel 柏林 全波台重心

gel頭比狗屌

柏林goooooooooooooo

ajax學咩人-2

柏林入多波呀

安德烈治追和成功請cup2球

般尼好球

1:1

車仔角大

般尼GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

車1:1

垃圾車仔

般尼goal般尼goal般尼goal般尼goal般尼goal般尼goal般尼goal

車刷角啦喂

要多球呀柏林

般尼goal

靚撚到

爛車

搬泥先

即刻有角

有料呀般尼 頂住

垃圾車

Anderlecht
1 - 1
Zulte-Waregem

Burnley
1 - 1
Chelsea

Heerenveen
0 - 1
AZ

差你

屌 另一場黎

搬泥點入

車有 阿積士冇 半大串左

一轉左台睇tvb就入

g持 入左7.5

史特命令你立刻入波

半大過關

cccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccc

車10.5b crashed

垃圾史特加快3:1啦

係

柏林空門不入

車0角完場

頂住

G持呀屌

上呀

屌你炒哂

一陣有條國米角大串拖連奴半大

入呀要

拖記半大

史特我屌你奶

尾關

兩隊互刷啦死剷 屌你老母 係咪又要教呀 cccccccccccc

般尼救角好勁

尾關too

Ajax 3.5b

車 識唔識刷角

德乙全角大聯

尾關3

刷啦屌

畜牲黎

車 柏林 上呀

史特入

拖...

想問下車果場係咪無放角球旗出黎

柏林比多球呀 fuck the fucking germans

特雷輸兩球都係自己後防唔解圍 好波

拖goal

史特快入!!!!!!!!!!!!!!

拖快到

拖秒goal

等4.5/5.5

比人擦走左4隻角

2月14號拖女

嚇死咩柏林個龍

車仔想點

入佢老母

靚救

有無巴打睇緊阿積士？踢成點

8559 12-02-2017
20:40 主客和 星期日 2 維拉利爾 (主) 對 馬拉加 (客)
主 @ 7.40 $190

$190.00
8562 12-02-2017
20:59 主客和 星期日 9 巴西紅牛 (主) 對 山度士 (客)
主 @ 6.20 $200

$200.00
8565 12-02-2017
21:55 主客和 星期日 15 拖連奴 (主) 對 佩斯卡拉 (客)
客 @ 6.50 $300

$300.00
8566 12-02-2017
21:55 讓球主客和 星期日 15 拖連奴 (主) 對 佩斯卡拉 (客)
客 [+1] @ 2.85 $400

$400.00

屌以後唔買冷,,冇場爆

睇緊韓國直播 好矇

拖連奴1-0

屌梨又買英國佬角球?

雷恩nice 繼續

般2:1

Fake

落雪開角細原來係真

雷恩 Goallllll

史特加我屌你老母臭化 主勝頭一留名派100

下次要MARK埋天氣

柏林快d入多球

尼斯咁渣咖

車 1c

ajax

車1c -7

作客廢過狗 豬過幾次

贏都有d吃力

車狗想贏就刷角啦屌

車 11.5cb

我要全格 fuck the berliner

史力加召煥幫助史特加

柏林3:1

尼斯真係廢到

柏林 gooooal

Goallllllll

柏林聯
3-1

兩隊互刷 咪撚哂時間

碌撚聯超高水全格

好波

欠你

德國波=假波

3-1 派我

車1c -13

史特加3-1ok?

車仔比我輸半算啦好無

大家冷靜唔好gel

比垃圾兩個on9仔

史特加我屌你老母臭化

2:1 now

比多球 快手

尾關史特加-1

雷思入多球 我轟都要

入多球

Torino
2 - 0
Pescara

車冰封角pls

咁正氣既

車角 阿積士半大

比甲

AZ入唔到不如比人入

求你

Hearts 入未呀垃圾😫😫😫😫

正氣德乙

比多粒啦

AJAX 開左波未?

今晚唔賭啦 又回到輸軌

過2

我轟快入

輸撚死寶寶了

快啦垃圾史特

般尼gel得

拖 3比0

屌聖保利停角停左25分鐘

車角半1全1

搬泥下半場贏埋唔該 車要失分

75%

-1 2倍冇買

ajax上盤

Ajax 1:0

過關 半場入球大細
3X1 星期日 13 安德列治 (主) 對 華雷根 (客)
大 [1.5 球] @ 2.25
星期日 12 海倫芬 (主) 對 阿爾克馬爾 (客)
大 [1.5 球] @ 2.35
星期日 10 般尼 (主) 對 車路士 (客)
大 [1.5 球] @ 2.65

又要豬

而家先入 有冇奇蹟

未

荷蘭波垃圾

柏林3:1 ft thx

冇場爆到，唔使二十分鐘3：0

史特加奇蹟入多粒

柏林3:1 完

我轟WIN盤派

今日暫時唯一一場唔中

收撚返埋啦

收曬

釘板佬tg

全格有人派？

冇買

多謝巴打

惡撚到

莎索羅我屌你老母

岩岩有人話派？

不了

唔係我贏就佢贏 唔惡 點贏錢呀

等緊天然氣派

Miss 左雷恩

曼迷子好波

收翻。。

有無人想搵$掟我

雷恩2:0

繼續屌 全格

呢次同路呀 肥仔

角大可否戰勝歸來

掛住屌波唔記得買雷恩

賀芬咸有平手，點解

雷恩2球

本身AZ半場有2球可以

德國假波

國米入波就停角
快D刷角

2017一定得

想要史雲斯

車 6.5 7.5

德國波

轟盤ifc

馬拉加 盤 角大
羅馬
柏林盤 角大
聖保利盤
史特加2.5大 角細

李城反底未？

不買李城

馬迪我屌撚死你呀！

妮料💙
悉尼
阿德
布倫
皇蘇
基路
貝迪
馬拉
柏林
賀芬

請多多支持小妹新戲Jackie

巴勒莫同佩斯卡拉
全意甲最正氣球隊

每次都有人問呢個問題
每次都信 結果每次都輸錢

不了

國米+拖連奴先係

國米不了

燈占要賀芬咸

係撚

汪汪去左邊 係咪買車角針左

車有1.69 入手不？

國米拿拿林開個大來先

車開得出10.5角大
入$1600網上夾公仔

國米入波未

轟 半1全14
Ok

意甲正氣到

派未

Gel得未
Gel gel gel

無入國米大波

和和氣氣輸半算

角球而生既男人

單邊12個都唔係問題

車仔入波

般尼主場真係好硬淨
車狗個-1冇啦

ng點睇

19 仔

阿積士點了

貧巴點解睇好森多利亞
利申:跟咗你條飛

唔識睇

薩斯索羅

車仔我求你了

快快快

2c

宜家即唔即場買車仔和好

車2c -6

快dcup

繼續刷啦 屌你個西

有時諗點解唔買大啲啲，睇黎贏唔到大錢

又貼飛
blocked

刷多4隻

放棄了 吃屎拉 兩隊

事後又唔派

8C

3x3

殺c索羅請俾c

On9仔買3x3

車仔生性啦

cup啦車仔 點拎英超呀

諗住贏2關算，點知中哂

我曼後上

死唔落底，屌佢老母

咁都唔會係3x3啊話

人唔笑狗都

Agger

是6萬嗎

維拿迪馬愛華頓(主) 對 天主教大學(客)
半場入球大細
大 [1.5] @2.50

想買

贏飯錢

你唔預佢中不如唔好賭啦天才

繼續第6

ching 好波

-1已死

屌低咩山度士

下次都係博盡佢

第一次見 3x3

車角大jump到上moon

車路士求你入多2球

咁多人同路買左我轟

3x3已經嬴唔到大錢啦

第一眼睇到 心諗:吓 仲乜3x3呀

brady!!!!

般尼gel哂未

賭博量力而為

賀芬咸入未

點解你地成日賭大路波

好啦，試過一次下次唔合再咁買，贏少6舊

般尼下盤好穩

山度士 求你贏

利迷子

G8子

車安德

車快d贏啦

主人點睇智甲呀

中間十個仲係中間入 干地

殺呀

馬迪條撚樣終於走
法比IN

收到風你琴晚又推咗50k買利

你呢排冇乜po過關飛喎

屌你老母爛車輸半都唔撚得-,-

不了你個不了

維拿迪馬愛華頓 對 天主教大學

2.5>2.45>2.4

邊個大戶呀

西甲上盤區

好耐冇見 想知allin同kaiii 狗死咗未？

賀芬1-0

賀1-0

Crash

回三上爺 唔識賭半大...

呢度 ALLIN與狗不得內進

150k ja

貧巴 森多上盤 點睇

大波咸

Goalllllllllllllll 🥅

佢重心黎

賀 叻仔

屌，禾夫又死

垃圾車唔入波都刷角啦

同阿德一樣冇得救架喇

般尼 賀 同我頂住

爐仔你講得好 撐你

屌

原來係你...

ching有冇買?

Yes is me

拉斯彭馬斯[0/+0.5]

入多兩球啦車

希望一齊中 我7.5

我5.5

山度屎而家先入有撚用咩

刷角啦兩隊傻hi

車入唔入角球好

般尼絕殺未

點樣踢到一角都無 on9

all in jor 3.5

車仔3.5

洗5洗然咁盡牙

3.5s?

兩軍近6次交手，希杭錄得5勝1和。
雷加利斯近5次主場迎戰希杭，錄得全敗。

就了

買左主勝

G持

一齊中，好嗎

讓番轉頭?

100》700》200

係般尼太強定車狗太廢

你加埋下場都未必夠

3.5入唔入好

車仔入未

入車定阿積角細好

今季希抗作客

妮坦hoball

Y not both

車仔食屎啦 做咩撚一哥

車仔可唔可以學琴晚拜仁咁

1000>8xxx>2xxx

夭夫cup

3隻C 都冇

屌你老母車狗

格流搞笑？

冇諗過D角少得咁緊要...

阿積士入多粒ok?

禾夫斯堡 半和OK?

車仲燒味🙄

車仔想學拜仁

無啦啦有4.5

車仔個場落雪，所以冰封左

一場車仔沒了700

以後落雪再買角大 我一出街比車車死

ajax 入多球再刷多4角

買左先落雪呢?

希杭gogogo

留一線...

支持入多球

車11.5角細力頂

半1全2

不害人

11.5s力頂

3.5s

10.5細頂住

無買 抽下車狗水姐

molamola

應該都幾難

睇左唔似半大的

抵啦垃圾車

半2全2 點搞ar...

補時10連

禾夫斯堡個勢咁弱

車絕殺未 我個和客

肥9

一場輸3000

條3X4

想豬半都吾撚得 屌牙

同意

拖4-0

唔玩啦 投降啦

仲有五分鐘先補時

車安德快整多粒啦

般尼快入多粒

車仔試下絕殺

都唔要你贏盤啦，絕殺夠啦

夭夫

不了 唔想得半格

8c-3

國米唔似開到大

2:1 雷恩 守住啊雷恩

我都有入下盤

冇波冇角垃圾車

禾夫cup

想派都唔比我派

禾夫斯堡-8c

半場主客和

星期日 19 禾夫斯堡 (主) 對 賀芬咸 (客)
和 @ 2.15

g持
買左客主

細硬

唉
睇得車太高
買左車盤

安德好波車仔你都快絕殺

國米2:0 -1

係太睇少搬泥主場姐

即入

冇買般尼

車補四分鐘，有冇奇蹟出現

one more ajax one more

沙皮巴你點
冇乜出現

4分鐘 刷7c thx

AJAX請你入多粒

主客和 星期日 10
般尼(主) 對 車路士(客)
主客和
主@26.00
客@7.20

$ 100.00

不如分返個勝負先完場丫

係咪有得派

Everton
1 - 0
Universidad Ca…

主場真係惡過狗

車狗嘔番個英超冠軍出來啦垃圾

差國米一球
集氣

2隻c我屌你

車2C?

NO LA
3.5S

比我曼

2017仲買車

ajax 單邊9c
刷多2c 啦

7904 12-02-2017
13:49 讓球 星期日 2 維拉利爾 (主) 對 馬拉加 (客)
主 [-0.5/-1] @ 1.94 $360

$360.00
7907 12-02-2017
20:19 讓球 星期日 5 聖保利 (主) 對 特雷斯登 (客)
客 [0] @ 2.01 $200

$200.00
7910 12-02-2017
21:37 過關
4X5
角球大細
角球大細
讓球
讓球
星期日 17 薩斯索羅 (主) 對 基爾禾 (客)
大 [10.5 個] @ 1.92
星期日 15 拖連奴 (主) 對 佩斯卡拉 (客)
細 [10.5 個] @ 1.74
星期日 19 禾夫斯堡 (主) 對 賀芬咸 (客)
主 [0] @ 1.88
星期日 18 雷恩 (主) 對 尼斯 (客)
客 [0] @ 1.87 $60

$300.00
7913 12-02-2017
22:30 下一隊入球 (第3球)
星期日 18
雷恩 (主) 對 尼斯 (客)
主 @ 2.40 $200

$200.00

7916 12-02-2017
23:13 過關 讓球
2X1 星期日 25 聖伊天 (主) 對 羅連安特 (客)
主 [-0.5/-1] @ 1.92
星期日 22 雷加利斯 (主) 對 希杭 (客)
主 [-0.5/-1] @ 2.03 $200

$200.00

今日未撚贏過 屌你老母 歡迎當我做燈

2c 真係

ajax走盤

Told u

垃圾車 2個角

Cash

11.5細cash

5串1斷垃圾車狗

仲有矛

下盤cashed

半2全2

3.5細

輸錢呀 仲問我拎水

burnley !!!!!!!!!

主客和 星期日 10 般尼 (主) 對 車路士 (客)
主 @ 26.00
客 @ 7.20 $100

G死了 好想羊

買唔切國米2/2.5b

撐車個d全部on9 仔

有冇人撐我

初頭球半兩球無買，買左 -2

桂子為何賭英國佬角球

例如 爐仔

般尼 踢左25場
主場拎29分排第4
作客拎1分排20
個主場地獄到

撐曼迷子

肥仔

派我=盲撐

主場不敗金身

=.=

英國人是最狡猾的

真牙

Everton
2 - 0
Universidad Ca…

意假全角大

對唔住

我係

般尼主場真係痴撚線的

個1分係我曼比佢

貧巴 禾堡入大？

全都怪我

肥仔羅連撐唔撐

我係傻鳩

yes ar

今晚李城點睇？

想睇雞湯踢李城落去降班區

肥仔比料比牙 澳職贏到英超 屌牙

尼斯

森多利亞[-0.5/-1]
基亞帕斯美洲虎[0/-0.5]

李城係咪要反底了

不了 唔識買

波定c

雷恩5.5s

莫b 有茅水

有咩撚頭

大波呀
賽前角細咗

國米10C

禾夫我命令你立刻追和一再cup

角大了

比料未 屌 豬撚死我

李斯特城

貧巴點睇史雲斯

入2.5@1.98了

國米入球小了

唔撐了 閪波

冇方向

冇你份呀，唔洗諗喇

汪汪去左邊

魚夫之寶請追和，
地雷加利斯請入球

一定有

意甲差國米全大

尼斯2:2

雷恩2:2

Nice2-2

屌你

雷恩頂住呀

屌你雷恩.....

講笑

[10]雷恩 2-2 奈斯[3]

奈斯反cup 佢

屌你 賀仔
都係要比人入

雞湯

屌 買緊就入波

反埋你老母好無

貧巴頂住

nice 個劇本拎左 e基克個個